新喜比流浪地球更大陸feel

認同=負評
唔認同=正評

點解大家睇支片新喜反而唔比流浪地球

blocked，此post已完
希望大家唔好覆

傻撚一條

新你老母喜